今日大家又賺左幾多先？

報一報數，牛軍！

幾憶 打少左次飛機

淡友真係唔死都冇撚用

350蚊

-3000